有線耳機撚請入

小弟想買個有線耳機 1000$-2000 左右 求推介

聽開咩歌
想focus喺咩位

中文 rap 歌 即係 without u 或者光頭幫果D
Focus 低音 同人聲

屌 打多左